想問下點樣兌換台幣最好？

想用25k港幣去換，但完全唔知點換先比較好，問過出面找換店係0.264。
求大家比啲意見

去到㩒ATM仲抵

坐飛機land左去禁atm就最好

幾十蚊都要又諗又諗

.264就搵過第二間找換店啦
仲有過100000台幣要攞咗permit先可以帶
你25k港紙其實好抆水

我就係唔知0.264其實算唔算抵，同埋我記錯左，應該係拎32k港紙換。如果我帶多1，2個人一齊去係咪唔洗申請?唔該哂你

去台灣換就最平

去到台灣直接㩒ATM仲抵

0.264HKD=1TWD
121212TWD

(UnionPay rate today)0.255759HKD=1TWD
125117

兌換店呢D野俾老人用嫁,後生仔用ATM啦

0.259 都唔難搵

銀聯atm

岩岩回得快得濟，高過.0262都算貴
0.259-260好多地方都有

台灣提款ATM RATE靚，不過有手續費同每筆上限，好似係2萬台幣

唔駛permit,有申報就可以

喺，外匯限制斷人頭計

同我換

你有幾多？幾錢兌？

你係邊先

銀聯ATM 沒有之一
其實唱少少錢+碌銀聯卡買嘢好過

你出咩價

香港
你人在台灣？

留意外匯管制以免觸犯台灣規定